陶輝係黃大仙, 好多速龍係到等緊, be water

假 咪撚推

推左先

Btw係咁咦都寫個日期丫

有冇黃大仙友fact checked到

無影響

知道就算, 反正今日黃大仙又冇活動, 無需送頭

新二哥今日出動全港警狗嚴陣佈防
唔關事果D狗狗都要出動, 應該嬲到仆街, 新二哥好快犯眾憎

想講我行咗個圈都冇乜狗車 商場出現d架跟住就冇跟住

面* 3架

其實2個鐘前已經有人話有10幾部狗車係黃大仙
今日警力好多, 同時幾個地方都有好多防暴

大成街6-8架 狗屋3~4架 彩願6~8架

係有好多警車 唔知係唔係速龍

東頭村道

fuck off la

未upload 完就po 左添

好醒，又幫到市民，佢自己今晚又可以休息一下👍🏾

btw個警察咁夠薑對1對字跡佢就仆街
嚴重懷疑係fake

唔知個位白警睇唔睇到, 快啲去後樓梯燒左張紙佢

PUSH

有冇諗過係黑警特登放出黎，叫你唔好去

唔好入黃大仙一日 散去鑽石山 咪得 果邊多私樓居屋

咁咪唔好去囉, 特登去送頭?
定係黃大仙今日兵力空虛所以講反話等你唔去?

推